又一警犬亂吠

厚顏無恥
黑警死全家

收皮啦
全部人都無武器
以為自己好很叻

上國際法庭啦

警方前面全都是敵人

得啦好撚叻呀識得吠

認住條撚屌

屌爆黑警

推
呢啲就係香港警察
唔好俾洗白Post 影響到

黑警死全家

要記住，警犬只係人民公僕，係市民屌得你同命令你，唔係你堆低賤警犬話事

香港警犬水平咁低，人工應該降至一般毅進仔水平先合理，到時睇下仲有冇毅進仔做警犬

呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得
強烈遣責警方使用過大武力打市民,記者,各宗教人士,老師等等
用口水屌死班差佬

另外,各位市民依幾日可自由參與宗教活動為香港祈禱
星期日上行遊行